亂世中 沈旭暉選擇了良心 梁文道選擇狗肺 香港人會記住你

《白紙》（藍絲垃圾網媒〉認證，擱筆〈蘋果〉，擁抱極權。

藍絲界又添一門新文賊猛將 同屈穎妍爭狗糧食

根正苗紅，結婚時三屆特首到賀嘅沈旭暉，大事大非時刻跟香港人同行，選擇返做個人。

img]

譴責咗藍絲因政見傷人未？
又一個死物重要過人命嘅大仆街

阻膠
不如問下佢當日點睇中大場仗

中共搞鬥爭 政權不義
從來只罰黃
縦容藍同黑社會、警察打殺

先用私刑，再用法律手段迫害
依啲佢唔講？

6月時有冇打爛一塊玻璃？

佢連左膠都完全唔係
早已投共
大陸先係佢主場

真係得爺爺先唔割

此人依家正式宣布投共
《白紙》吹捧

希望淺黃認清佢真面目
咪俾佢動搖

淺藍就應該buy佢

又乜都提你老細
過猶不及 咁hard sell 只會幫倒忙

揸刀仔 𠝹刀 木棍 鐵棍
只要係藍通通無事

反極權既 無辜既
行過比狗逗 打 噴
後生既 趴埋牆 拉 鎖 搭
出手既唔係無比人拉

沈教授由吹奏大灣區變支持黃色經濟圈

以事論事者

但你所有「議事論事」都係sell你老細

咁好低手囉

呢個都唔係好野 以前成日地圖炮

佢又要比面建制朋友 又要比面屋企人

而家先文筆激進少少

咁有冇道理先？

算啦
真係要你瞓喺度賺$時（佢肯瞓大把$途）
佢選擇企返起身

Respect

佢d垃圾文，勁長，語意又不清，邊個會有心機睇

人係可以睇往績
但人都會變

冇興趣同你糾纏
我會睇佢
但覺得你完全幫倒忙

今時今日仲hard sell
我係老蕭就換打手

以前有班educated好buy

連立場班成日「多謝黑警」嘅讀者都屌佢就知條友完全過氣啦

諗起黃毓民幾年前屌佢讀書讀壞腦

梁文道篇野既論述同燒山有咩分別？

割同唔割

梁文道完全冇屌藍屍

為人民幣一早投咗共啦

燒山條𡃁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

今日立場好多集屌佢

睇過佢上文化沙龍
佢話本土派認為現埸有7成都唔係香港人

都ON撚99

S

1.1 維園見

D

中大內7成唔係香港人？
咁係新界人？

出左名嘅左膠

認同樓上

笑話 文道？

武理就有你份

佢已經唔係左膠
係投共

我買沈旭輝贏

正如佢買美國贏

買佢贏即係買香港贏

影衰哲學人

呢張gif冇得輸

應該好快會上香港G報
港人講地

對咁多年黎政府對不同政見人士既打壓
中共既經濟侵略
視若無睹
無視前因後果既「高見」
都係及早收皮啦

認人啦

今日有四單死亡個案

唔係左膠
係共狗

係咪又有痛腳比中共揸住呀

李怡以前親共添成日以前以前，講以前大部份高登仔都係中國人呀

余杰：實際上，梁文道自己的邏輯不僅古怪，而且陰險毒辣。人們當然可以不同意港獨，但梁文道的“欲加之罪，何患無辭”，不是討論問題，而是錦衣衛辦案。若將他的精英話語翻譯成《環球時報》的宣傳術語就是：台獨分子不要試圖利用香港的反抗運動，香港沒有港獨的土壤。你們的做法，只會讓香港的反對運動陷入更大的危險中。

這種假冒偽善的“好心”，在一九八九年天安門民主運動中早已出現過：那些將污染毛澤東像的三名勇士和先知“扭送”公安局的學生領袖也如是說——我們不反黨，只是反腐敗；你們的做法太激進，只會讓我們處於更大的危險之中。所以，我們要跟你們割席，不僅割席，還要將你們送去有司法辦。在每個歷史的轉折關頭，怯懦和偽善總是如此相似。

梁文道更是不點名地攻擊台灣學者吳叡人說：

最近一位臺灣學者在港流傳甚廣的演講，就將香港運動的種種現象都歸納成香港民族的成形，而且在沒有充份實質證據的基礎上，便輕易宣佈這場運動是一次港獨運動，更說香港的大學生幾乎全是獨派。稍微清醒的朋友，難道不覺得這番話和內地部分網絡媒體幾乎如出一轍？難道一直以來都很熱愛香港的這些臺灣朋友，就不怕伯仁因我而死的結果？

這是典型的以小人之心，推君子之腹。香港人在幾個月內走完台灣人在幾十年裡走過的獨立之路，台灣人羨慕還來不及呢，哪裡會想到將香港人送到反共前線當炮灰？住民自決是最大的人權，梁文道自稱支持民主自由等抽象的“大詞”，卻反對臺獨港獨等具體的政治訴求。

這一次，中共前所未有地打壓各種支持香港的言論，墻內的中國人只要轉發支持香港的信息立即被逮捕法辦，即便是墻外的美國人也必須“自我設限”——NBA事件是中華秩序顛覆美利堅秩序的第一次嘗試。NBA退無可退，退一步不是海闊天空，而是萬丈深淵。就連此前跟梁文道一樣在兩岸三地之間充當“無害的自由派”角色的龍應台，這一次也沿用村上春樹的比喻，將北京比喻為高墻，將香港比喻為雞蛋，不惜為此失去部分中國市場。梁文道偏偏急不可耐地站出來反對台獨和港獨，正表明台獨和港獨四北京扼殺不了的觀念秩序和天賦人權，北京不僅需要《環球時報》這樣的打手，還需要梁文道這樣的打手。在此關鍵時刻，他終於展示出被“祖國”豢養的價值，“祖國”一定會在他身上追加投資。

咪就係
以前梁振英夠支持學運啦

人會一成不變？

真係得蕭生咁多年立場無變 清泉

呢d所謂高級文人同知識份子講呢d咁廉價既說話

選擇性譴責

條小氣撚應該又會cap 呢到啲回覆然後寫長文反駁嫁喇

以前成日睇佢啲文，近幾年愈黎愈走樣，條友唔認自己衰，每次都係怪讀者

而家仲要投埋共

你要lai 慢慢lai 啦梁先生

條撚屌N年前同19嘅筆戰已經睇得出唔慌好人
身為文人仲可以自出自入支那，好極有限

同埋佢講野有大陸口音，完全唔明點解有人聽得入耳

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

左膠起碼有佢自己堅守既一套原則
佢只係一個投左共既文妓姐
呢d人大事大非前就會含糊其詞 顧左右而言他
以左膠既身分論點黎做掩飾

梁老師都要謀生嫁，去鳳凰衛視拍清談節目，數人民幣不知幾爽

屈文妓2.0

我未見過藍絲fb會吹奏左膠
Av仁佢哋都入唔到大陸 藍絲一様憎

佢係投共無誤

請借一借

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

要同屈文妓爭飯食

撇除佢踩黃色經濟圈
佢有樣野講得幾岩
就係中共點都唔會讓步
因為對中共黎講 依家已經係主權問題

由結局之路由此開始已經覺得梁文道痴撚左線

吹一大堆離撚晒嘅野仲話自己講現實講常識

仲要散播失敗主義，咩橋都話唔得但自己又提唔出任何野

一諗起條小氣撚又唔gur 又唔肯認自己投共咁起晒槓反駁既柒碌樣就爽

道長?吸完大中華情華毒既道友就有一個

無聽過有人靠道理去動搖到政權
仲要係共產政權
秀才造反十年不成pigxm

好同意, 想扮大陸分析員, 但成日寫埋好多九唔搭八既概念, 事件, 現象, 炒埋一碟, 完全同標題無關, 擺明呃稿費, 淨係睇頭睇尾都覺得浪費時間.

呢啲咪讀書讀傻左

梁文道不意外

連登仔有政治潔癖
又唔見中共會日日題住689喺64嗰時講咩
又唔見佢哋屌劉江華以為係民主派

今時今日仲係大陸生存到嘅所謂公知, 當然會選擇13億人嘅[市場], 又點會企係正義同良知嗰一方呢?

客觀咁睇佢又未至於紅
但係比泛民更加阻膠

而家根本就係wartime
港共已經用制度同政權去壓搾抗爭者
條友仲要滿口仁義道德講底線

泛民而家都識不譴責不割蓆啦

係咪佢幫襯開嘅藍店俾人破壞嬲嬲豬呀

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場搵食姐

Realism咪就係跪，奶，含囉

梁老師係得到中央首肯嘅文化傳媒人。你有無見黃之鋒可以自由進出深圳河以北呀，唔好矮化梁老師OK？

立法會有好似係
依d人渣 同林鄭一閪樣
對住d爛鬼死物 就攬撚住痛哭
d死傷者就wfc隻字不提
落地獄喇 屌

左膠

任何只批評打爛死物既人 仲衰撚過沉默的大多數

過度政治潔癖害死人

又係跳左分析點解會出現裝修 拒絕甚至逃避討論裝修嘅因果 直接講自己嘅主觀意見仲話係持平講政治時事
梁文道你夠膽講返荃灣斬人 北角福建幫呢兩件事先同我出聲講唔支持破壞藍店啦屌你老母
呢啲撚屌時事論述者真係收收皮啦

幾似嗰堆「我支持獨立，但大家唔好提住，激嬲中共」

而家唔同你講道德
呢啲叫敵我矛盾

非左膠
係奶共
藍絲唔會吹奏左膠

梁文道與時代脫節的真正原因

其實教授有講過，佢心目中嘅大灣區係以香港為中心，將香港價值輸出去大灣區嘅

沈旭輝呢幾個月出既文黃到咩咁，又教大家點打國際線，和理非既極致

咁打仗點算
連毀滅平民財物都接受唔到

又同外國做唔少訪問

唉，文妓啊文妓

沈生同老中關係匪淺

不如咁講，你話佢藍嗎？讀書人咁浪漫一定企係民主自由嗰邊，佢自己都唔會接受到比人話係智障。

但重點在於我要喺大家支持A嘅時候，批評佢嘅不足放大嚟講，等人罵我，等自己成為「敢於講so-called客觀真話」嘅人，再無限打飛機覺得自己係世俗唯一清流。

但如果你真係問依啲人有無立場，佢自己都答唔你，因為佢一直都係站係旁觀者嘅立場，好開心咁屌曬所有人。只要佢一日唔involve，佢一日都有資格屌曬所有人。

相信佢雖然讀好多書，多到喺大陸有節目每集講一本，但佢唔記得咗：「當你在不公義的情況還保持中立，就是站在壓迫者的一方」

或者不如叫佢回應下721，又或者點解警察拘捕時可以使用過度武力但無後果？

大把文妓讀飽書

但藍色破壞黃色就睇唔到

所以點解，文人永遠都搞唔到革命～

立陶宛外相譴責掟十字架小粉紅個tweet like破1萬
但retweet得9千幾

又啱wo

梁文道都比人屌左幾年

秀才造反，十年不成

發展商 法團 處處刁難 泛民開議辦 租金貴建制一倍

自由市場

打爛藍店玻璃

不可可接受

push

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

條友仆街在我地做乜佢都諸多意見，對政權佢就「係咁架啦」

佢已投共
撚有造反

面對呢D
梁文妓之流會話
「無可厚非」

假設佢講既係岩，咁二戰時聯軍合力打死德意日咁多人，咪係萬惡？

佢會話嗰時係打仗

唔係不嬲紅色先裝修咩？ 一般藍店被裝修原因都係害手足 又係一個倒果為因

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

唔一定 愛爾蘭獨立抗爭果陣William Yeats嘅文學創作將本土民族主義推向高峰 仲因為將文學同民族主義結合而拎埋諾貝爾文學獎

文人未必識打仗 但識善用自已支筆都可以對革命有重大貢獻架 而梁文道呢類文人就絕對係反例喇

死左膠，好記得雨傘呢條大台撚。

「書生造反十年不成」
只係包括華人種
唔包外國人嫁

已不是左膠
投咗共

好走唔送

好似尋日有人喺立場寫文講佢
先唔講投唔投共
係話佢咁多年黎嘅學院派論述越黎越規範喺「政治現實」個框架下
結果永遠只得描述
但係唔會有假設性解決方案

天真的偽學者

前設已錯。 黃色經濟圈不一定要用暴力搞對家

條柒頭都未識分清楚 360 同胸姐牛肺麵嘅分別。

經濟傷害藍店並非因為仇恨 而係迫商店同內地生意做個選擇 黃店最終無法在國內有生意 藍店無法在香港立足 先係最想有的結果

因為咁樣的經濟形態 香港人先唔會在危急關頭 比香港商業企業等出賣

政治現實唔係全錯
但也不可以乜都自綁